其實我噚晚講點解會影張星星相比妳嘅原因只講咗一半...

因為當我知道粒星星叫咩名時, 就第一時間想起妳, 星星個別名係拉丁文 Pulcherrima, 意思係非常美麗, 同妳一樣咁靚.

On9

哦

哇 諗咗幾耐

關我撚事